2016年旺角最年長手足陳和祥(現年75歲)出獄

Source: 陳國強 Facebook

2018年7月9日 -- 73歲陳和祥獄中信：永不放棄香港
【老而彌堅】

初一抗暴中最年長的義士Sam叔回信，向所有致送留言及心意咭的同道們報平安及致謝。

// To 所有在星火留言給我的同路人：

好多謝你們啊，你的每一句，每一鼓勵及支持的說話都令我充滿力量，你們真摯誠懇的留言都令我感動及鼓舞，每張卡的留言，我看完再看是我坐牢的精神食糧！再次謝謝你們！

我在獄中會積極樂觀的面對，我現在心中平安。在獄中，遇到的倉友及阿sir大部分對我態度友善，也算托福。

我現在獄中在花園期工作，每天約有7,8小時都能在自由空間呼吸到新鮮空氣，可遠眺群山及青翠樹木，花圃中蝴蝶、蜜蜂飛舞於花草間，環境都不錯，所以請大家放心，小弟這次坐牢不算太苦，撐得住！ 謝謝你們，大家保重！等待我出冊後再與你們一起走這條艱難的路！

永不放棄香港！守護香港！天佑香港！祝大家一切安好！

小弟Sam//

多謝你呀手足

多謝手足

輕輕一推

魚蛋義士 勇武先驅

感覺好有朝氣，唔似老餅

身形幾fit

💪💪💪

💪💪💪💪💪💪💪💪💪

感謝手足

希望叔叔一切安好
多謝你

好好休息下

多謝銀髮手足
我哋齊上齊落

好人一生都要平安

屌

推

Fit到呢！唔講仲以為叔叔得50歲咋
恭喜你重獲自由呀

真香港人

推推推推推推推

老而不廢

屌你咩成個40幾歲咁嘅

感謝您

睇落好後生 要長命百歲

直頭係壯

謝手足
謝飛機師

Push

推下

多謝手足
祝身體健康

佢走得比我地更前

Sam哥

推 多謝手足

大欖花園期

welcome back bro

行得好前

push

推
唔知SAM叔有無睇蓮登呢

香港爺爺

多謝SAM叔

銀髮族好有活力

多謝銀髮勇武手足祥哥

第一代勇武手足

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

歡迎回歸
繼續抗爭

陳國強早幾年個Facebook係咪del咗
之前有follow開佢但唔知幾時開始搵唔返個account

多謝勇武先驅 魚革手足

好人一生平安

up

魚蛋先驅

Thank u

痴線咁撚大隻

Sam哥睇落有操開

香港首批勇武抗爭者

魚蛋手足

多謝！

thank you!

好好休息呀手足

好fit唔似75

唔似75 咁fit嘅手足

手足！

無言感激手足先軀的付出

手足受左刑兩年幾？

多謝銀髮勇武手足

圖一唔係
圖二白衫先係sam哥

判3年5個月,2018年5月開始還押,扣埋假今日放

多謝

呢個朵好呀

其實2016班手足真係行得好前
咁大年紀仲係前線

嘩完全唔似75，寶刀未老

感謝！

多謝你

感謝義士付出

多謝你!

手足咁fit 你話50歲都信

伯伯

感謝

多謝手足㷛底見

多謝你手足

一生平安幸福

Pish

飲杯

手足唔似75歲喎
恭喜手足

加油

完全唔似7張野 又型又有正氣

銀髮真手足

好Fit!!

出獄後生活ok嗎？

Respect

手足

多謝年輕手足 好靚仔好正氣
祝好人一世平安

佢真係唔似75歲

勇武先驅

RESPECT!

多謝你一世平安，一齊行

多謝手足 我地會繼續努力

好撚壯

受小弟一拜

真係落場打埋一份咁fit?

多謝手足行得禁前一路以來承受左咁多野了

支持